警察用腳架hold住支雷射筆去做測試！

如果我隻手有咁穩定就好囉⋯⋯

Push

5軸防震都有啦